有冇人頭先聽到係咁行雷

連個天都睇唔過眼

住屯天元個頭表示停咗好耐
但再之前響咗超級耐
呯呯聲 cry for hk